有冇人覺得『姆明』呢套卡通好恐怖

細個睇過 完全唔知up乜春

你知天使低低B up乜？

唔覺
覺得姆明好好睇

我都覺 細個唔敢睇
地下伸出黎好似花園鰻個隻野都好恐怖
眼神空洞咁

但唔恐怖

我細個都覺得好恐怖
以前唔撚明tvb點解要下晝4,5點播鬼片

係覺得好鬼悶，唔明點解有d人咁喜歡又覺得好可愛

水螅本來就係好恐怖既生物

月經post

我都覺好恐怖